上半年有股災？lol

又燈左啦

大市難預測，回歸價值基本步先賺到錢。

升到上天

信錯左囉 屌

信自己啦

買種果d細價股咪股災

兩登仔由18000點開始唱淡到26000 樓價更加唔洗講啦 真係有d錢係手但智慧低d既就白白錯失哂機會